［放榜］有冇人放榜乜都未plan過，唔知自己想點？

可以一齊傾下

其實考完都知大約咩成績嫁啦

果時乜鳩asso大學都冇去報interview果啲
到時睇分再算啦

知咩成績，但有啲朋友可能唔知自己想點

plan定可能好啲
如果無plan可能到時就會唔知點

晚晚都訓唔著

師兄本身目標係咩啊？
擔心緊乜野

通常平常心都係一係預左炒，一係好勁

咁你滿唔滿意自己成績啊？
會想重讀定揀副學位課程？

Plan黎做乜
利申：老鬼

洗乜plan 入唔到u咪asso
依家極易升上8大
Asso讀唔掂 衰極都有恆大OU

dse學生把握機會

咁asso都有好多選擇，重有hd呢
揀好一科自己鐘意嘅科好重要
咩都無plan過，到時又唔知自己想點，做錯決定就唔好啦
襯宜家距離放榜仲有一段時間，有計劃點都好過無計劃嘅

計劃趕不上變化

岩 家下大把時間思考人生

喺香港就未必啦
除非你考得好好，好清楚自己想點，香港嘅教育制度如果揀錯左嘅話嘅代價就好大，又要錢同時間

我好佩服揀重讀嘅人，重讀嘅壓力真係好大
英文預計有冇3啊？